今日啲撚樣點揸車架

吐露港塞完，觀塘道又塞 半個鐘變個半鐘

而家喺紅隧口停咗
都等咗成三個字